大家喺最嬲最燥嗰陣做過乜野

比條仆街老豆屈鳩我
嬲得濟一腳踢爆玻璃櫃門

掉爆咗包米，成個月冇飯食

買過包咪得

唔畀，話要教訓我

一支叉插落自己度
留晒疤
但24歲仔都未改到一嬲就用自己出氣

下次可以試下用刀

試過
但冇咩事
好多餐廳d刀冇叉咁有攻擊性

咬爛咗隻大牙牙

去麥當奴一口氣食咗八盒脆香雞翼，堂食

掟爆左個keyboard

咩玩法xd

去曬太陽

咁你都真係好嬲 化悲憤為食量

屌閪

掟爛手機

掟爛咗部電話

打飛機
嬲到勁大力噴出來

平時就咁流出黎?

細個發脾氣隨手就嗱嘢掟嫁啦

打穿屋企對門

搵一個銀色指定牌子垃圾桶踢

攬住張被喊

購物

掟爛手機+1
sim card 電池 個啲爆晒出黎

拎報紙打個我個頭 玩玩下
叫左佢好停 仲玩
半秒都無將佢打橫抱起dum落地
動作快過理智

死左?

打自己

一野踢爛馬桶

Ot左五個鐘

俾人bully
一野衝去打撚柒其中一條友
其他全部嚇呆晒 跟住走晒

見野就掟，keep左幾分鍾
嚇到女朋友喊，不過唔係佢整嬲我
諗返都覺得自己好癲

同老豆嘈 將佢部電腦掉落地 過兩日陪佢落豐澤

打爆keyboard

打爆左學校塊鏡
勿相認

去食貴野

巴打姓龍？

幾日無打丁

以前中學俾隻教畜屈 鬧到我冇晒尊嚴個隻
然後我返課室（7樓）掟咗張枱落街 自此之後都冇教畜走嚟嘈鳩我

原來真係咁多人控制唔到自己情緒

係呀媽面前倒瀉佢碗湯

極危險...

Dump張床落街

一拳打穿左房門(夾板)
一拳打爆廁所塊境然後進入虛無mode唔撚郁滴到成地都係血

連續做100下掌上壓

打爆學校水龍頭

變左超級撒亞人

嬲到訓著左

掉爛支結他
成皮買返黎

企起手 深呼吸 坐番低

搭車個陣有個𡃁仔係咁整我
嬲得濟單手秤起個𡃁仔掟落地
之後係咁踩佢個頭

即刻番工

玩Fifa嬲到打爆電腦Mon

Dum碌鳩落街

嬲到將全屋啲野掟落街

揼枕頭

落地落得好平均 最後無事

掟部電話落地 之後個茫碎哂

用枝原子筆筆隊自己 隊到損晒之後再隊部cal機 部野爛晒

掉爛左兩部iphone x

玩2k嬲得濟一鳩掉手制落地 個手制唔爆 仲反彈埋上去撞爆左部電視 即刻嬲到拎個手制去垃圾房掉到爆為止

殺人係隻game到

好撚耐冇見過人打xd

一拳打埋牆

骨折 扎左3個月手

一野打落石屎牆

打坐

掟爛電視搖控
然後第2日比老母係咁屌鳩我掉爛個搖控搞到佢睇唔到電視
之後即刻落街買返個萬用搖控

買咗酒同班死黨喺公園飲
醉咗一嘢用手打落燈柱到 最後要去睇跌打

連續打三次飛機 跟住攰得制 去訓教
訓醒成個人精神晒

開膠post

食哂一桶家庭裝雪糕

ching 好波

有時真係要學識反抗

上連登屌人老母

入嚟就係為左睇依張圖

係網吧打LoL嬲得制打爆mon

個陣有無即刻後悔

發洩還發洩做咩要嚇親自己女朋友

係 等左勁耐

考 mock 炒咗一拳打落班房壁報板
靭帶撕裂

另一次本身坐係廁所上面個 cover，根住激動係連續幾下“跳”起再坐返落去，坐爆咗個 cover

仲有一次發老脾走出屋企大門， 呯埋道鐵閘呯到歪咗之後對唔返齊

亂尻叫叫到聲沙

扔電視remote去家姐到

上連登出post 問其他巴絲最嬲果陣做啲乜

仲有試過中學嗰時練波踢得差
然後發老脾所有波都勁大腳鳩清出界，同埋見人就剷

食A4紙

咬爆部電話

啪斷哂廚房啲筷子

擒賊先擒王

如果冇傷到其他人，冇破壞其他人財産，點解要控制

傷自己都極危險

飲涼茶

你係杜小喬？

呢個icon 之後爆咗

成個月冇機打

成碗飯掉落地
不過膠碗冇打爛

kill

掟雪櫃落街
好似仲掟中左個保安
唔知佢有無事

hi好耐無見

掟爛個鬧鐘

一腳踢爆部電腦主機

細個玩nds爆唔到機，嬲到屈斷左部機

連登真係好多痴線佬

你係老處😳？ 好耐冇見

打曬燈都要響安再地板油沖上黎 我照過線攬炒

你望下其他回覆先

以前細個老母叫我起身返學，我賴床發脾氣，衝出個廳度工人姐姐燙緊衫，我一手搶左個熨斗車爆左個42吋電視。

一拳打牆

溫書溫成典牙

不斷聽大悲咒

好驚升唔到
你呢？ part time?

你啱

我嘅底線係唔傷到其他人同唔破壞其他人財産

至於自殘我覺得冇問題，還掂都唔覺得屋企人會真係關心

變綠色

真係試過，仲聽的new age音樂

掟爛左塊鏡 之後仲想搵野掟

生痱滋

x 你老母d

喊自己都控制唔到 即刻冇氣勢

同我呀哥一鳩樣
踢完隻腳爆晒血，老豆揹佢落街搭的士去廣華

係呀加油ching

屌我都係谷住道氣就會想喊

中學有條友都係咁 唔通你就係佢

你呀哥赤腳踢?

日日約唔同仔上我屋企扑野

中學雞個陣撕爛教科書

打爆課室玻璃

利申 唔係我

唔係

後悔左3個月
仲要右手

地堂break...break到後面架車追尾

係呀，果陣佢10歲
我8歲..望到我呆撚左

打裂左電腦mon隻手瘀左幾日

嬲到大叫 屌你老母!!!

打fifa畀電腦尾咗幾場
終於頂唔順成個手掣車落個mon到
結果個mon買返黎900蚊
但整返已經要600

以前係北京道地牢打拳皇輸撚左6鋪
吊哂鬼唔忿氣喪拍部機搞到壞撚左
最後一拍兩散

細個打機輸左好嬲 踢爆對門 扔MOUSE 扔KEYBOARD
大個炒股輸10幾個 係房眼濕濕

家事嬲到撞牆打枕頭喊大叫好想打死人
結果嚇到妹妹入房
冇耐盾牌差佬搭上門
老媽子怒屌做乜報驚
全家180度轉變當堂個個冷靜

去球場射龍
大叫DNLMXXX
出盡一嘢bend個波
攰到冇力就冇咁嬲

連續食左2支煙 依加諗翻都好驚

自我中心到 到睇埋你其他留言都feel到你係啲以為自己好有諗法嘅on9仔

衝紅燈
跟住比交警捉到

拎左把槍射自己架車

咬自己手

講完好想食

溫書溫到好炆
剪曬遮住自己睇嘢嘅頭髮

聽大悲咒？

開gta瘋狂飛車殺人 玩咗2粒鐘成個人舒服晒

掃枱掟櫈踢電腦主機

利申，平時完全無脾氣

徒手打爆甲由

好惡咁鬧令到我躁嘅人
成日嚇撚到佢哋呆曬不過大個開始收埋自己啲情緒

一路喊一路震, 0霸氣><!

周街打人

好撚大力打落牆
痛到仆街之後就唔發顛

扑野

同lecture拍檯

巴打英文名叫lemon?

自我中心 so what
冇人有責任諗其他人

我成日都想 不過唔敢

一拳打爆左個窗落街...好彩跌左落大廈平台冇人報警

同自己講呢個世界好美好 空氣好清新

睇睇下地圖除眼鏡
叫間房唔關事嘅人行出去
之後就開始鬧人
門口出面仲有2條女聽到喊

成把菜刀飛左落門

勿相認

削髮出咗家

講多句
每個人變得自我中心都係有原因
寧我負人，莫人負我

變做超級撤亞人

嬲咗5秒

係公司坐靠牆位
印左一大堆壁報警告條友唔好以為我好恰

勿相認

我會食麵

一鳩踢爆左度門

扯爆水龍頭
利申女

咬崩自己塊門牙

喺屋企瘋狂大叫 大罵 掟電話 大力拍部電腦主機 有一野大力得制 刮到usb插頭 刮到爆缸 好on9

一嬲就搵野打，有次打落鞋櫃玻璃，打爆塊玻璃仲要插到成手玻璃碎

一口氣飲哂成支水

㩒掣射咗啲過期核彈落公海

小學有次默書唔記得溫搞到好低分
返到屋企一拳打咗落牆度
痛到仆街

反枱 之後叫前面班撚樣全部企起身

拎法包打老豆

掉咗張床落街

買左部iphone5s

係咁撞個頭撞到爆哂江

用百潔淨打飛機

著住鋼頭鞋一腳踢穿架巴士個尾泵把角

記得有位巴打輸波太嬲
食咗自己d精

畀老竇激嬲 沖梗涼都直接衝出去打佢

嬲到係廁所對塊鏡講左聲仆街

呢個似精神有問題
仲自拍自已食精個樣

屌你老母

一腳踢爛雪櫃冰格 最後自己拎熱溶膠痴返

射精

以前打nba2k
有次唔知做乜嬲到斷左制一野啪爆左隻手掣

跳「莫生氣」舞

發現條女俾綠帽我戴
拎佢部電話扑佢個頭

瘋狂洗錢，一日洗左近五十萬。

我都會 嬲嬲下會嬲到喊

Dum撚左個滑鼠落街

咁係咪成家都無得食飯

你英文名叫Max?

係大街大嗌屌你老母臭閪
講完先覺得尷尬 成塊面紅晒

邊個報架？

巴打係咪住天水圍

佢地唔食白米

有一次同老婆閙交，嬲得濟去廚房拎左把刀斬斷自己4隻手指....因為我知道唔可以打老婆

掟電話，一離手就後悔
結果個芒粉碎左

睇你講啲野 應該都係弱智同埋on9 嗰種中學生

我係咪補過你習 ？

其實嬲到會控制唔到自己/攻擊自己攻擊人個班有冇諗過自己有精神病
就算無應該本身有暴力傾向

試過打左個FD 一拳 事後好後悔

撞鳩班大媽

有次狂dup老豆個磁碟機 結果一開入面啲file全部開唔到 因為俾我dup爆咗

喊

喱係廁所到貓低喊

blood born dark soul整爛手製

咬iPhone

拎刀追斬人

打人

搭緊巴士比隔離條死𡃁仔腳踢踢
嬲嬲地一野稱起佢掉大大力丟落地
再補多幾腳

喺連登開post

yes
又如何

一野打落牆喥，面牆仲要係好孩同凹凸不平果種，好痛但係真係好嬲所以打左幾拳。人大左之後無咁傷身，有次好嬲去左食特辣，平時食開清湯，之後幾日柯到七彩

細個嗰時比人用藤條打到勁痛勁燥
將屋企所有藤條一條一條咁拗斷晒
以後無再俾藤條打過

我無專登嚇佢
佢自己見到嚇親

踢爛左學校個垃圾桶

大學個陣做學生會會長
啲人dem beat又甩又記唔到
反咗枱 仲唔受控鬧咗佢哋一餐
好後悔

聽大悲咒

食支煙冷靜下

巴打係咪成日帶帽

比我係條仔嘅電話到睇到啲唔應該出現嘅嘢
一拳濕撚醒佢

唔需要控制 世界就係欺善怕惡

夠

嬲到落街跑咗10k

連思覺像也失調

原來我唔係唯一一個玩2K會整爆電視既人

見過同學好嬲 於是邊撕邊食自己本普通話書
轉頭同校工鬥氣話
要跳樓又捉住窗邊郁都唔郁

依個post勁多中二病小朋友

上次煮梗飯比人激嬲 面前得把刀同薯仔
結果我一包薯仔掉去佢度
最後嗰晚嘅咖哩雞冇薯仔用

入黎就係為咗睇呢張相

叫幾打啤酒飲

連續食兩枝煙

細個老母唔俾我去街 嬲到用較剪係廁所門𠝹咗個屌字

辭左份工

好懷念

😂😂😂

Ching😂🤙🏾

老母阻住打機

都唔識做人💩

老母系要教💪🏻

忍左
覺得自己好撚廢 但發脾氣好撚煩

同朋友打lol連輸好多場
嬲到鳩叫加打爆keyboard
到而家都仲比佢地恥笑緊

我諗依家啲00後都未必會識

搶左格離碗飯食

咪係 係咁拎碗湯過黎
煩撚住晒 我就係佢面前拎完就倒瀉碗湯佢

踢爆咗個窗
放心
唔係對住街嗰啲窗

一拳打落個朋友個口到, 自此佢隻牙歪咗...
Sorry

即刻辭職唔做

屋企用煤氣爐煲水沖涼，
細個既時候唔知邊個係沖涼房外面開熱水
搞到冬天沖沖下涼突然冇熱水
個時嬲到即刻一拳打落個爐到

成張櫈一嘢飛過去對方度

其實諗返
發嬲時殺傷力最大嘅唔係做左啲咩
係講過啲咩
對住過屋企人一時火遮眼講過啲好過分嘅說話
雖然無左回事但都好想收返

認真答 對住公園塊牆用腳面一腳大band
射中個下澎一聲好正

打丁

喊
好廢

嬲到喊然後覺得自己好廢

明明早多3年前都會俾人屌表情撚
而家就變成好懷念

買左個2磅cheese cake 自己隊，攞隻匙羹筆來食 一路食一路係咁喊 係嬲到喊之後漏到仆街

喺譚仔嗌左個特辣食 食完好撚舒緩

中學有個死肥仔好臭串 我講一句佢都頂到行 有日燥到仆街 成張枱車左落佢度 從此以後安靜哂

喺lift裡面發洩打到隻右手爆江

嬲得濟一拳打碎電視機 無打穿但中間開始好似蜘蛛網咁碎晒凹出去 我隻手瘀左

成班死mk

Skr🥳🤙🏻🤙🏻
幾廿歲人都要個仔教😤

洗澡

有次俾個廢老打尖
我屌佢佢又唔撚應
之後我燥到一把遮揼落地下再指撚住佢嚟鬧
諗起都覺得自己太衝動

將個Ex所有衰嘢係IG全部爆曬出嚟

鬼叫佢唔認

好多痴線佬

中學俾個教畜屈 當時坐第一行 個教畜喺我右邊 我嬲得濟 一下推前張枱 一手攞起張凳再雙手掟向前面
之後成個班室靜哂 個教畜都呆哂
後來晏就訓導嚟但道理係喺我度 凳又冇爛 所以咩事都冇

利申 我係絲打

扔左ps4手製落街

好貴

咁多人打機打到破壞野 情商管理真係咁差咩

七月發脾氣 掉爆風扇 之後嗰幾個月熱到仆街

做四十八碎嘅老處

有一次用用下電腦好嬲, 揸實拳頭諗住打落牆到, 但係無望住黎打, 就係咁一拳打撚左落我部電影個moon 到...

做做下assignment 部電腦話要更新
更更下就黑咗mon唔郁 盛怒之下一手掉落地
成部機解咗體

16歲果年比老豆激嬲左 唔知做咩一腳踩爛左張玻璃枱 最後都係死死氣喊曬口叫老豆幫手叫白車去醫院縫左7針

自含或者幫人含

係，唔好再提啦。我驚我再嚟多次

我lum起四川公交巴士撻沙.gif

但

連續食兩支煙

講粗口

收嗲啦on9仔

嬲爆爆用左一分鐘系學校4樓跑出學校門口
然後俾人記左個大過 逃學

老屎忽大賽開始

揼爛筷子

揼羽毛球拍

踢爛咗學校課室門

男朋友激嬲我 我同男朋友兄弟做愛

好撚恐怖 好似你呢啲情緒控制得咁差嘅垃圾港男肯定會打鳩條女

講出嚟係覺得自己型定點
脾氣差都咁 唔該唔好拍拖害人

嬲到一個晏晝買嘢洗左成皮嘢
喊
暴食

好飽

妹

一拳打穿左左屋企隻木門 不過唔係實木

捉你個妹入房屌啦
唔好講咁多

好記得當年玩pokemon綠寶石 扔到最後一個精靈球都捉唔到烈空座，嬲到扔左部game boy 落地爛左，之後狂喊

掟左張床肉落街

上連登開 post

有冇掟埋gip?個保安係咪係到鳩叫 鐵蛋

有
嗰陣真係好撚嬲
點撚知個保安叫乜 都聽唔撚到 住咁高
不過事後聽講個保安仲行得郁得
希望唔洗比房署啲人扣分

一口氣睇曬720集火影

小學呀sir嬲得濟一個鐵沙掌打落張枱到
同時吊喺天花嘅電視從始變雪花畫面